老老實實唐詩泳真係好克人憎

做人最仆街就係扮可憐

好立克+洛克人=好克人？

(笑)

炒作雞